［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

連仔俾個數黎我地籌俾你升級連登

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

1

輕輕一推

感激不盡，而家連登國際文宣超弱

推

支持英文台

求大家入黎一推集氣

P牌都幫推

分分鐘英文仲好過中文

唔該哂
連登次次俾ddos外國人一d都唔知

究竟 Admin 有冇留意，我見都開左好多 POST 講

詳盡分析禁蒙面法為香港帶黎嘅禍害

可以既話一齊推哂post佢

推左成個星期
兩個月有講英文台既都推左上黎

真心呢樣野好緊要

英文台，或開個英文翻譯，等識英文嘅手足幫手係原文下面翻譯。開放出嚟比大家做好似維基咁，有晒翻譯時間，邊位巴絲翻譯，等人唔好亂釋，咁樣得唔得

Admin

Push

幫推1！！

而家的確好需要英文版連登或者好似ig咁有得㩒translate！

幫推2！！

而家的確好需要英文版連登或者好似ig咁有得㩒translate！

幫推3！！

而家的確好需要英文版連登或者好似ig咁有得㩒translate！

P牌照推先

推一推

推兩推

支持

推三推

再推

推佢老母

PISH

push

好需要英文台啊連仔 我求求你

pish,

推呀

tui

連尼住 快啲開個英文台
我地要打外國民意線！！！

Agree

推 國際文宣戰

唔該哂大家

光復香港 時代革命

解散警隊 刻不容緩

push push push

push push

P牌都幫推到admin見到為止

真心唔該大家
我已經一個人獨力推英文台post好耐

推爆呢個post等連仔開個數出黎俾我地籌

我有方法上熱門

只要我地兩個一齊不間斷推五分鐘

p牌推唔到

巴打好提議，推

好

好有心呀巴打 連仔肯幫手嗎

唔緊要
怒推吧兄弟
我而家都不斷貼post

大家努力

pish

Tui

英文麻麻都照推

巴打開始啦

大家不斷推啦

好感謝大家相助
Forward link 去tg俾其他人知thanks

試試幫推

Pish

Oish

英文台啊連仔

我一個星期努力要連仔應機為止

推啊

[長文][召喚全世界] 嘈完就入黎 睇下下一步應該做咩

上熱門
集氣
香港人出錢！

手

眾籌！

Abcedfg大家黎回

英文台真係講咗好耐
點解連仔唔理

香港人 反抗

唔好放棄
推我上熱門得唔得？
就5分鐘不停覆

真 英文台好重要

香港人 出錢！

推到開

加入洗地組 推有用po上熱門

大家幫手推啊

出黎啦有錢人 ，連仔

衝！

大家堅持5分鐘怒推呢個post!

agger

熱門啊啊

我又上熱門

要

入黎唔該推3次
怒推更好

推！

要上熱門破1千

推到爆炸得嘛大家

推啊 有用po

出黎啦大家

網速唔夠推得唔快

幫手推

大家黎推

之前講蓮登咪又係好多人支持

只係要求大家一齊推呢個post3次姐

頂唔緊啦，快D開個英文台，比外國人睇緊我地做乜，再搞落去法案通過唔到就PK了

是你們教我po要自己推

要！

英文都好緊要

推英文
再推蓮登

傳黑警正向法庭申請搜查令，浸大宿舍宿生快啲執埋啲嘢走

緊要事張就下

admin!!!

fake new wo, 校方出咗聲明

我覺得開英文台最大問題係當連登被攻擊時,
連仔唔知block 唔block 外國ip好.

巴打下次重要po開時事台可能會容易d上熱門 特別依家出門仲有事

好既明白

但堅持推住先

英文台一直都無令我地文宣不斷弱化

要努力做

p牌推唔郁
同埋twitter戰線長期要人

Thanks

有英文台大家更易搬字過twitter

P牌照推

巴打真心唔該哂

聯合國人權大佬有嘢講

唔好呢到討論啦，外國戰線好唔得呀，講左幾日Twitter 要人呀！ 幫手share解釋示威者武力既post

巴打唔知點解你個po推咗10頁都可以上唔到熱門
不如我幫你重開喺時事台重新推？

無問題

開左留link

必需要有英文台

巴打見字留link
我只係想要英文台

諗得過

推爆佢

入黎幫手推

G chi

推2

推3 推上Twitter

【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

依家入去可以試下上唔上到熱門

幫推

肯開未

Pu

國際戰線重要，搞得過

推到無電啦

推唔到

推！好有用！

可能連仔好忙
好似高登咁有個熱話不過英文版如何？

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

三連推1

三連推2

三連推3

TUI!!!!!

推一次

1/3

2/3

3/3

真心需要一個英文台

政府大狀余若海：立咗矇面法即刻少咗暴力

他(余若海)指出，蒙面法於本月5日生效，而在當天警方沒有施放任何催淚彈，可見自蒙面法生效後，示威情況沒以往激烈和暴力，蒙面法不會引致更多暴力示威的情況。

法律教授張達明聽日都出！比唒貼士個法律漏洞喺邊！

戴上口罩，難道你就認不出我？
明天(星期日)下午，我會以此裝束走上港島街頭。我不忍心看見年輕人成為制度暴力的犧牲品，所以衷心希望明天香港人能站出來，以和平理性方式，讓政權看見民心所向。
戴上口罩，不是要「使用相當可能阻止識辨身份的蒙面物品」，而是要對政權倒行逆施、繞過立法會，以《緊急法》訂立《禁止蒙面規例》，作無聲抗議。

十八區裝修 Google地標、指南

【目標選擇原則】
（１）對準政權：中共港共政權建築物、中聯辦物業、保皇黨議員物業、保皇黨辦事處、黨鐵及其他政權走狗建議優先處理
（２）先做主線：過多商舖目標導致失焦，觀感上容易變成無差別攻擊，容易被屈做打砸搶的真暴徒，前線亦會攰。因此未有嚴重傷害或出賣抗爭者的對象或紅資支線任務建議押後處理。

利申：信奉和平遊行，反對任何暴力！

二推

如果要搞英文版,
最好都係完全分離.

ie, 另一domain, 可能另一個app

一來唔會令熱門推文變得混亂.
二來唔會加大連登主站既壓力.

香港用戶可以使用.

支持 俾英文好ge 巴打發揮下

English Channel!!!

Push!!

開英文版

p牌冇得推, 連仔開個數出嚟

推～

求求大家狂推

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推
1
0

推，要開英文台

幫手三連推好嗎 感謝

有IT product man
Project man
Developer

隨便開聲

連仔

留上咁多位

可唔可以bookmark呢個post
訓醒再每人三推呀

跪大家

pushhh

(一定要推上國際，絕對低估左嚴重性)深水埗的士撞人＝倫敦橋客貨車衝上行人路恐襲
係極端親中 恐怖份子，撞市民，威嚇市民不可以再出來遊行。

推啊推啊 別讓文宣努力白費

再推啊再推啊 別讓文宣努力白費

唔該

推，英文台對國際戰線重要

大家要堅持幫手送到上熱門

連尼住 International Channel NOW!

今日坐係屋企只係推post都推左12hrs

可憐下我
Bookmark呢個post
訓醒再推好嗎

可以，已bookmark

唔該大家

推一

推二

推三

感謝樓上幫推既人

英文 auto translate 都唔錯，可以嘅大家開post加埋英文

一齊推爆
再一齊眾籌好嗎

人地日本5ch都有英文版

不過香港冇

入黎既人唔該記得bookmark之後再推

文宣平台要靠大家

我推

G持

如果可以撳一個掣，就顯示各大熱門post嘅#1同最top嗰幾個回覆嘅英文翻譯版就好了（講緊翻譯小組嘅譯本，非google translate，我知twitter有手足會譯連登post比外國人睇）

國際戰線好重要

h

Admin 入黎呀

推唔郁都要推

屌幾時肯開

推 國際線文宣需要加持 開英文台刻不容緩
或者好似ig 咁 做到可以翻譯

612
721
831
101

推 會課金

希望一日一百post

支持，推！

推3次！

再推！！！！

推爆佢老味

連登英文台!!!!
推爆佢老味

大家見到幫個手

推 願意課金！

廣東話好難可以就咁google translate啫
不過要小心班人亂帶風向，你知篇文一長連登仔就懶得睇

有無人想課金俾連登

幫手黎一次

推兩次

Sounds great! By the way, take a look at Quora, it's infested with CCP propaganda now. I'm one of the few who try hard to squeeze in one post in protesters' favor.

加油
但係英文台仲唔起
我地可以準備輸

2push

P3sh

P4sh

趙推

Well, at least send some people to Quora and start answering questions there about the protests!

Thanks a lot everyone

Push1

P2ush

Push2

Push3

Push456789

公投 use live channel to a temporarily english channel

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區 pls give like if you love it

Thanks and push

P1sh

一齊bookmark呢個post
推到爆post俾連仔知

推1/3

推2/3

推3/3

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

We are temporarily using live channel直播台as english channel

推到連仔開英文台

Ush

推到連仔正視

Bookmark個post
每日最少3推

唔該大家

文宣平台刻不容緩

good to have

大家推
推爆佢

幫手推三次

2推

大感動
宣布有新台

大家廣傳

我就係推英文台既搞手，有咩想講既入黎

見到可以入黎講啦

推1